Twitter長期戰 支那網軍已經發動總攻 試圖洗去隱瞞疫情 製造病毒既責任

#COVID19
#wuhanvirus
#coronavirus
#ChinaCoronaVirus

#中國武漢生代病毒

Push

1, 武肺係咪自然產生定生化武器都好，佢已經完成左生化武器要做既事，即製造大恐慌，癱瘓敵方政府，軍隊，醫療系統同社會活動。 (生化戰達成!)

2, 首先中國最先爆發武肺，當時全球物資仍然平價，其他國家可供物資俾中國抗疫。當武肺進入歐美，中國已經準備復工復市，未來歐美如果大爆發相繼封城，中國會成為全球物資生產地 (如果中國唔再爆)，都時中國就會短暫控制全球生產，價格任中國訂。 (物資後勤戰達成!)

3, 配合WHO 係完美時點 分別在3月9日同3月11日宣告 「夏天不滅武肺」同「武肺大流行」，聯同俄仔反智玩油價戰，強制做爆美股下行同股災，令全球股市股災，令大恐慌擴大。WHO係中共同俄仔控制下，估計已預早得知或控制WHO宣佈足以影響股市價格既公告時間點，從而係股市獲利，由此亦可反證點解之前WHO既行為如此反智。
(經濟戰達成!)

4, (續3) 根本問題係，中俄兩國 針對 歐美自由體制弱點，即資訊流通自由進行進攻，先於網絡利用網軍散佈武肺死亡率低，唔用口罩都得/有病先用口罩 ，令歐美市民極易中招，改寫歷史，將中共講到做救世主，最終意圖麻痺歐美敵對意識。利用WHO製造歐美社會恐慌，聲東擊西，並於全球股市打劫全球股民，奪取大量外國貨幣。

5, 相反，中俄伊朗等獨裁政權 控制國內消息同物價，社會無因武肺而大恐慌同動盪，可專心利用網絡資訊戰去進攻歐美自由體制政府，用流言增加歐美市民對其政府的不滿，拖延其政府施政。

5, 俄仔反智做低油價應該係幫某國買起沙特既原油 並要準備大量原油開戰，當準備充足原油數量，會先攻沙特，中斷其產油出產。

總結 : 中俄兩國 已經早進入戰爭mode ，準備要改寫由美國為首既自由世界秩序。如果武肺係生化武器，意味中俄伊朗或早已準備好特效藥，等時機成熟主動進行閃電戰。

要人

文宣留意：其實半個月前，外國將’武漢肺炎從實驗室流出‘都係fake news打壓，文宣要反駁哩點

推

麻煩幫手report趙立堅twitter

事實就係病毒由中国傳出去
The coronavirus came from Wuhan, CHINA

推，國際戰線要人